打fifa season點先唔抽到東南亞對手

冇咩原因 就係唔想同佢地玩

之前遇過啲唔知南亞定東南亞人
成場開咪喺度笑
唔知笑乜春

一知道係蝗/蝻就入佢一球就hold鳩搓到完場，有幾賤得幾賤，純粹想撚鳩呢啲垃圾人類

早排打pro club drop-in, 有條友一入到場揀完邊，開始loading就扮淫叫，之後有個香港人忍唔住開咪屌柒佢，先發現佢唔撚識講中文

應該係d濕鳩南亞小學雞

試過八十五分鐘連入兩球反勝
條蝻開咪屌我玩bug仲係到踢出界唔撳掣
我即搏角球又唔開 拖一陣開短又搏返角球
Loop到佢死狗咁叫我快啲完

想問下有咩方法可以傳地波傳大力d ，但係r1 + x 又好易控甩腳
個波去得太慢拖慢晒個反擊節奏

呢d人好撚仆街
Lag到仆街都唔肯一齊走場
有個越南定唔知泰國比我炒8球
聽到佢開哂mic唔知up乜春

上面咁多樣野日日都見 抽黎抽去都係呢d東南亞垃圾 係咪因爲我連個server同佢地一樣
屌那星 呢d人上網都唔知乜構造 成日撞到d撚樣5秒就lag係到一次 仲要唔走場 唔通佢地鍾意lag住玩?玩法又冇品 琴晚嬲撚到我 對面條垃圾用疤10分鐘入左我一球就係咁交比龍門等我迫 玩到完場都未掂到個波5次 明明差1分 和都唔洗降班 打機打到咁都唔知為乜 完場睇下佢咩料 未睇都估佢係馬拉狗 一睇真係呢個死賤種國家既人 仲要得d4都咁撚串 屌佢老母